如果bu放tg 軍營咪食哂

解放軍 : 嘻我有豬咀

打中軍營點收科

有咩對策

軍營應該有準備

開槍準備？

後果自負！後果自負！

上實彈等order

解放軍如果放TG射番PoPo就好玩

大家互射

我覺得兩邊小學雞係會發生

到時應該食花生？

我想死.........

救人！！

其實你搞果班解放軍有咩用 講真黨真喺care佢地生死咩 黨直頭會覺得死晒仲好

試過啦
平行時空？

自己人射自己人，唔洗收科架，睇邊個老頂勁啲者

咁咪可以餵返老解食中國製tg
家的感覺